其實 我最想肛交嗰陣用成條大鱔

最好 可以 落KY溝新奇士 就快癲

有聲嘅

怕有天搞到屎眼沒平靜日子
我先可以 一輩子 不抹屎 屙滿廁

真心問咩歌
我係斬Sir fans

郭富城嘅弱？

就算傷口好返過十次，心思思都想再試

未估到 不過係咪比比鳥既歌

M記之歌？

就似 天天都肛過十次
身體先懂注意

相安無事